突發》印度總理莫迪到達印中邊境前線 召集軍官開會 網友：習近平呢？

我一直是在親自指揮、親自部署。

偉大了 我的習

沒有習近平 沒有新中国🇨🇳

習近平指揮緊對付肺炎

印度人竟然可以批評自己總理係懦夫，唔敢去真正既前線

如果好似中國咁有國安法，一定捉晒呢啲YC

咁撚大個機會仲唔撳掣射爆佢，你唔係驚呀嘛主席？

無5g 係慘d
我wifi 駁projector 睇,
傻仔先親自落場

小毛子
看中華功夫

唔係去左三峽指揮咩
影分身？

我一直都親自指揮緊不過係屋企姐

係地底指揮緊